有冇人就算幾凍都要飲凍野

如題

😉😉😉

嘉鈴巴打留名

飲熱野 毋寧死

凍飲先係王道

唔好飲咁多，對身體數好

假的，有人話唔好飲咁多可樂對身體唔好

我唔飲身體就唔好，就會病到hihi

我淨係識人幾熱都會飲熱嘢